中共方針可能已出現改變

原本戰狼外交得到一時唔錯既效果
歐美國家都曾經因為中共退縮過
最近見到既改變係
而家中共係想降低人地標準黎求存合作
戰狼收起左 當然搔擾台灣代表另一條線準備緊
中共最初食草鎖國就係佢地中國既低線
食草=未出現大量餓死 現代黎講可能係大量失業